有冇人同我一樣出黎預衝結果鳩企，灰到一次比一次唔想再出？

如題。

人少反而衝左次，而家人多反而鳩企又無下一步。對峙到咁上下，人地旗都升晒，直情撤埋，由得你地佔鐘2.0，好灰。

有冇人一樣，feel到自己已經越來越唔想出？我呢刻差d七一都唔想行（會行）

另外，屌真係唔要大台？全場鳩鳩鳩囉而家。
全場武勇就話不要大台騎劫同阻人同散水姐。
而家呢刻無人衝真係要人指示下一步。

有大台咪又係企

負皮 上一頁

只係為左之前無辜被捕被打既人出.

至於今朝唔夠18歲 帶鐵錘去
仲要係鏡頭面前承認拆鐵欄個on9
我就想打9佢
真係無腦到...

我講指引衝嘅大台
或指引集體下一步嘅大台

如果呢刻有大台
叫人爬入立法會降佢旗
圍禮賓府
喂圍警總都好過又佔鐘無人理丫

我上面呢段啱唔啱先！

有諗法嘅去左煲底傾傾先

你周圍行
見唔見幾多人幾累幾茫然
你入海富
層層一堆人累到訓地下

幾多人係6點甚至尋晚留到而家？！
你睇下隔離post幾多人話灰
話唔知喺度做乜！

去過幾次
大家幾個鐘黎傾出乜？
做過乜？

出呢個post係想大家明
再係咁
只會一次比一次人少
其實尋晚今朝已經少左好多人！

明知人少 每次都心勇掛個勇字就衝

612 621 加埋今日

知所進退 血的教訓 希望大家唔好腦充血

唔岩聽請負皮

召人條友都無做好plan就叫人出黎
去到就理得人死
你唔寫清楚個plan出黎我明呀
但起碼要事先諗好掛

依場夢無灰到 起碼睇live無人再鳩佔鳩沖

而且人真係唔夠開咁多條線

我都諗住預升旗前就衝
點知就退退退
我依家都撤左去食野
轉頭睇情況先繼唔繼續

無鳩衝
但一堆人full gear但鳩坐咁多個鐘
你地知唔知都係傷害？！

都係果句
唔係叫人要鳩衝
我都主張要人多先衝

但我好想講
民氣真係一次比一次消耗緊
請大家正視

去到
大堆人避暑
無人開咪
無人傾

傾乜？

無人敢上 執野走了。